vans於大陸網侮辱義士！！！

係咪official呀？

link呢
等我入去FC下

係咪入得裝修名單？

麻煩總公司澄清
如果係一場誤會唔代表總公司立場既出道歉聲明

咪炒車，好似不是官方

fake ac嚟屌你fc左先post得唔得

假acc黎架豬仔
vans大陸叫vanschina

好似假AC

今朝已經炒咗一次車啦

拉

頂，樓主嗰個唔係offical囉， 有post講過official嗰個唔係咁，樓主喺度散播fake news，請善用不推文回覆

FAKE AC

cap圖cap得咁矇已經奇怪

唔係官方呀 已經見到幾個post

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

對付商家，只需要罷買。
蝕到入肉就會自行了斷。

不如我地開個fake 中資機構acc 然後話支持香港示威

官方唔喺會有佢哋講嘅大V咩

唔好膠啦，唔係官方呀

fake account ah

[ VANS ] 裝修裝修

You are fake news